如果立場新聞繼續咁樣做，只會令更多手足白白犧牲。

大家記唔記得柏林圍牆倒下後既東德士兵審判？
佢聽取上司命令開槍，但歷史係判佢有罪，
因佢有抬高槍管一厘米的權利。

有人為立場新聞辯護，話記者既職責就係報導真相，因此立場新聞公開高清大頭照係冇問題。

而立場新聞記者明知公開照片，有機會令手足被不公不義的政權政治迫害，必定不能受到公正審判，面臨終身監禁什至被送中殺死，同殺人係冇分別，什至比直接射殺佢更加殘忍。

最後佢仍然決定在沒有任何壓力下主動公開照片，為既就係滿足所謂記者的「專業」。代價係一個大好青年既一生。

但事實上，歐美國家記者道德上，當認為會影響到相關人士既人身安全，係會好似港台既做法咁幫相關人士打格仔。

如果立場新聞繼續咁樣做，而佢既支持者又容許佢咁樣做，只會越來越多手足因此白白犧牲。Damage is done,
只希望各位可逼使立場知道問題所在，唔好再有下一次，而佢既支持者都要知道問題嚴重性，唔好盲撐。

樓主依家居然仲屌立場，五毛pr熱狗是但揀一個

如果有不同意見，大家討論下

Pish

咪係

手足唔刺狗又邊會俾中立既立場報出黎？一定係手足錯或者佢係細良口中既鬼！

Blocked五毛

其實我認同，立場睇到大家嘅回應可唔可以反省吓，點解港台仲中立過你，人哋都識blur樣？

冇錯
唔係話要批鬥立場

而係希望佢知自己有錯要反省

但到呢一刻佢都係覺得自己冇錯

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

劉細良太平紳士當年所領團隊做訪問就勁

咪玩分化，要插都插咗扮中立嗰堆先

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

立場咁風骨，叫返中立人士捐款，唔好收我錢啦thx

啱聽

立場就算數啦 死不認錯